【人不知而不慍】皇家馬德里球迷轉會吹水區(55)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernandez
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
25.Ruben Yanez

On loan:
1. Fabio Coentrao
2. James Rodriguez

感謝Arbeloa/Mariano/D. Llorente/Enzo

Gracias Pepe[/size=6][/red][/center]

Thanks for your contribution in last decade

Gracias James

Come back when you become stronger, we are looking forward to that day

⚪️⚪️⚪️Welcome Theo,Vallejo,Llorente⚪️⚪️⚪️

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇
[img][/img]

屌你個臭嘴

及時文樂

歡迎留圖加入

樓豬才子

補番巴打 起身叫雞喇 張波衫圖
up漏左

你臭jer
我香jer

good topic lm

Real Madrid C. F. and Real Betis Balompié have agreed the transfer of Dani Ceballos, who has signed a six-year contract with the club.

轟子

子曰：「學而時習之，不亦說乎？有朋自遠方來，不亦樂乎？人不知而不慍，不亦君子乎？」

孔子說：「經常學習，不也喜悅嗎？遠方來了朋友，不也快樂嗎？得不到理解而不怨恨，不也是君子嗎？」

施巴路斯

樓主唱歌跳舞都好勁
皇區不嬲多人才

Gd topic

呢個真

人鼠之辨

非洲人也

可唔可以唔好貼呢版野
想貼到幾時

Welcome Ceballos

依家先睇到 迷沾可恥

水煙王⚗️🚬🤢

乜撚野topic

老鼠又走入黎俾負皮

OFFICIAL ANNOUNCEMENT | 14/07/2017

Real Madrid C. F. and Real Betis Balompié have agreed the transfer of Dani Ceballos, who has signed a six-year contract with the club.

The player will be unveiled on Thursday the 20th of July, at 1:00pm, in the presidential box at the Santiago Bernabéu.

Dani Ceballos will then take his first steps on the pitch at the Santiago Bernabéu in a Real Madrid shirt and face the press in the media room.

On Friday the 21st of July, the player will join the team on their pre-season tour of the United States.

假假地都叫有貢獻，今季有聯賽冠軍都應該多謝佢
話曬每個入波助攻都係佢自己爭取番黎
多謝佢都好應該

利申：反占

沾好核突

班獌狗咁快射完?想睇多幾個入去射精牙

新二五仔=金毛白

陣間就顏射你

個個po都貼 貼兩年咩

貼兩年熱狗都未有冠軍

金毛冇份

靜啦拜狗最撚多冠軍係你啦

占呢兩年都有冠軍拎，爽

正話醒起

提一提大家:
DQ
完

懷疑玩負評個on9仔係老鼠

點解你仲未死 我明明將你交左出去

貼到開季啦
jese arberloa pepe james coentrao 仲有班青訓離隊
啲welcome post去到開季都會del番

痴線你兩個唔好成日同時間回PO啦 想話你地唔係分身都唔得=.=

二五仔咪恰我老死好wor

唔洗理佢啦
發現有人理佢咪係咁講囉
柒左就會扮假膠

搏唔到

Gracias Coentrao

一d都唔想多謝哈美斯

撚狗相

🚬

下一秒屁馬隻mk恰番真毒金毛

多謝都算 仲要looking forward strong and come back
迷沾可恥

禾反占㗎

再下一秒屁屁屌打mk

屁屁係社團大哥

再下一秒比比大佬出場

迷沾黨偷偷負評

以後都冇比比大哥幫拖

懷疑玩負評係nigga維

通常呢D位佢就會唔見左
應該換左獌AC唔得閒入黎

其實未賣架wor, 一句希望佢踢得好再返黎有咩問題？

貼啦 踢左三季有付出 thanks係應該的

同意 即使幾唔鍾意 佢為隊波有付出 聯賽有佢份係事實

屁屁呢 十年

佢地隱性迷沾

擺晒咪得 super

Real

你刀系

我點會迷占
啱啱黎連登仲同迷占集團嘈左輪

擺啦 擺啦嘛 仲唔擺 擺啦

下次食糖水你俾錢

OK既.......

開季就刪曬佢

多謝還多謝 走左就唔好希望人返黎
反占理應如此

棋靈王冇事嘛

屁屁唔洗講啦

好一朵...

屌你班撚樣兩日爆一個post 以前舊登兩星期先爆一個

西超盃8‧13與16上演

【體育】西甲賽會日前確定西班牙超級盃的舉行日期，分別為8月13日和8月16日。

西甲賽會日前訂出新球季的比賽日期，先是聯賽舉行前上演的西班牙超級盃，首回合會在8月13日進行，3天後就會上演次回合。巴塞隆拿在去季西班牙國王盃決賽以3:1擊敗艾拉維斯，贏得冠軍，因此巴塞將會在超級盃與去季聯賽冠軍皇家馬德里交手，上演「國家打吡」，這亦是自2012年後兩軍再次在這項比賽中相遇。

首回合巴塞先會在魯營球場出戰，8月16日就會回師班拿貝上演次回合。西超盃過後的3天 (8月19日)，西甲聯賽正式開鑼，並於2018年5月20日結束；至於國王盃決賽則於2018年4月21日進行。

5年前的西超盃，皇馬先作客魯營以2:3輸波，不過其後回到主場贏巴塞2:1，最終憑作客入球優惠捧盃。

皇馬與巴塞除在西超盃兩度交鋒外，他們還會在本月28日美國邁阿密進行的國際冠軍盃對戰，對球迷而言，開季前能3度看到「國家打吡」，絕對是大飽眼福。

以前人少
冇計

Dani Ceballos' buyout clause in his Real Madrid contract will be set at €500M. [as]

好多鳩up狗

J.洛在從摩納哥天價轉會皇馬後的第一個賽季里，在安察洛堤手下受到器重。儘管因蹠骨骨折缺席2個月的比賽，J.洛仍然交出46場比賽17球18助攻的成績單。

人多就冇個勇武

齋鳩up 出去罵戰全部輸晒

而家1001起瑪200係獌阿拜迷反占肉酸老母

Btw 勇武仲有好多人 不過無乜大戰

得一個唔勇武姐
叫世界_ _ _

不如話出面其他濕鳩球迷成日精神勝利法
Eg 撚佩狗

含撚啦你 打柒你水煙王先

戰嚟做乜先

直頭無野戰就真

講兩句就又話圍爐

🚬

遲下8月8號大家練定打字

佢地4隻手 點練都係輸

施華覓腸係狗係25係仆街係垃圾
肉酸仔係不孝子係狗係25係垃圾係蛆蟲

知啦 使唔使咁小器

我一就唔煩 一就煩到你驚
你班撚樣推po推得咁爽

你開得post怕咩人推

Sky report that Milan will pay Juventus €40m+€2m in bonuses for Bonucci

Bonucci is expected to reach Casa Milan at 12:30 (Italy time)

你上得連登怕咩比人煩
施華覓腸係狗係25係仆街係垃圾
肉酸仔係不孝子係狗係25係垃圾係蛆蟲

車仔擔泥 done deal未？

睇黎世清仲好介懷宇城飛事件

大家有無窿路買到皇馬訓練件闊膊背心？ 好想要

我只見兩隻阿狗互咬 拉埋皇迷肉酸仔落水

以後唔會再推世清d post

飛龍可能有

thx

阿頹有所不知
肉酸仔畜牲都不如 當日我吹雞幫佢推肉酸老母個po 點知佢群埋覓膠推我啲po仲單單打打

但佢始終係純白鎮既人 唔似紅白混種

關咩事
講緊佢人格有問題

Ok 我講得亂左小小 佢係輕度弱智包容下佢ok?

Chelsea not willing to meet Real Madrid's £30.8m asking price for Danilo

they are only prepared to shell out £28m.

屌你老母回到本仲唔放
無撚野牙

Ok 但佢似重度弱智

拖舟知佢係真皇牙

大家放過我老死世清ok?

btw, Dybala done deal mei?

？？？

又再路過事發境點 痛傷少不免 仍是會流淚失眠

hi

Hi

收嗲啦 你唔咬我要還神
Btw 係我唔放過肉酸仔同覓膠

C巴著咩no?
有冇機會著18

10?

20

加油

#Leganes hopeful #RMCF will sanction a loan move for forward Borja Mayoral, who spent last season at #Wolfsburg

五月仔幾時成材

有冇諗過換換個皇馬logo?

唔洗啦
依家個個白底望落精神啲

呢個好似禾堡都冇咩機會出

借去西甲應該好d

話說今日去adi睇左今季波衫
件主場隻綠白好肉酸

有幾肉酸
有冇 咁肉酸

我覺得太陽底望隻色幾靚

肉酸嘅肉酸應該做唔普通肉酸果種肉酸嘅肉酸

Dani Ceballos邊個黎
佩狗今季咩事

一個新星

希望佩狗而家好收手，右閘快啲放走擔泥
升升訓算啦

放埋賓周ok?

如果放左丹泥同賓周，今個轉會期我比100分

矛射屌睇了

點解完左賽季，廢沾暫時走左
都可以係到互咬

ceballos

佩狗今期轉左性

轉玩左幼齒好耐啦

求下佩狗簽dybala

監躉幾時躝

垃圾冇人買

麻麻地 客場反而幾好睇不過應該好熱

無傳左好耐

InstaStory | Asensio: Welcome, brother. I'm very happy

西班牙u21有未來 盡收u21主將=未來成功第一步

買到呢張相剩低果個
即刻叫佩神😍

其實西班牙皇朝
主力都係疤狗
希望下一次西班牙皇朝
會係皇狗主力

華利祖好瘦

Ceballos都係

西班牙人 盡收眼底

肥牛好老懢咁

佢又唔係西人

法國佬比西班牙人圍

條友想踢西班牙國家隊🇪🇸🇪🇸

西班牙未來有咩前鋒勁？

Inaki William J唔J得過?

好兄弟

佩狗食撚屎

華利祖
肥牛
巴路斯

據SportMediaset報導，祖記準備用邦路斯的轉會費求購皇馬中場東尼-卻奧斯。驚不驚喜，意不意外？

The Spanish Football Federation & LaLiga have agreed on the 2017/18 calendar, which will see the season begin on August 19 & end on May 20.

April 21 has been settled on as the date for the Copa del Rey final 2017/18.

賣腳我切j

飲啦

鳩白幾時請皇迷食糖水

AC米蘭夠話買摩迪

拎大巴拿換都唔得

換你老母

咪話唔得

我愛腳

迷占的愛
過了就不再回來

Sorry 眼殘

自膠

渣維：圖已cap

ok

阿維 聽日玩完食唔食宵夜 我請

拿大哥著緊個件係咪third kit

藍白金 襯得幾靚

哇呢件靚喎

幾靚

有啲柒 希望係燈光太殘眼

gap仔d眼光真係同人特別唔同

只能夠講 識d野

牙笠 係時候驗眼啦

又唔好咁講 個個人口味唔同

呢隻藍有啲鮮色 唔知係唔係燈光問題

不過有時要睇實物先知靚唔靚

想買卻老 ? 放低dybala 同1億再講

今日見到有人著 新主場印拉膠 幾型

放假去整件isco bb先

呢個真
初頭以主場幾靚
睇完實物就唔想買

係D暗花同隻綠色硬係唔夾

拿祖Del左
本身應該未公佈得

咩事

又可以打j了

件褸好似幾正 過幾日去門市睇下

more

你淨係J包皮

仆街仔

佢臭jer

求名

請問這裡有沒有管理員

靚喎

麻吉 聽日完場食唔食宵夜 呢round我嘅

豪氣

印呢件先

好似西班牙作客變藍色

上似係上年adi個網公開畀人設計
然後球迷投票嗰件嚟？

就咁話喇

大佬Bale

Theo的波又好左

Hi 肉酸仔

有細路教控球

接班人

Hi 食咩宵夜

怕了世清 不敢再推post

食宵夜會唔會問都唔問就同人撘枱？

咪係

大家都是迷雲 世清洗唔洗咁

唔同 你肉酸啲 又25
我反雲

想睇佢轉打中堅多d

Same

皇馬呢幾年d作客衫都好靚
Adidasd衫有心機過Nike好多

Theo好似群其他人多過法國幫
賓周同華仔好似冇理佢咁

好似話佢想入西班牙國家隊？

入曬

岩先賓周ig stories見到佢同賓周一齊係到chok

Theo都係mk囝黎

咁肯群其他人都好事嚟
個team work更好

就黎全世界都迷賓

佢有質素

屌你老母

係咪去到美國都要打曼同巴
之後歐洲同西班牙超級盃再打

係啊ching

等睇好似安狗雞胸個季
季前熱身賽不勝開季

死獌狗好黑心

我真皇都覺得49000係好黑心

又基沙文又占士又達仔
仲有火焰仔
謝腎咩話40比0.jpg

有無ching買左皇馬作客
諗住印c7加四寶章

加坦同巴爾雙翼

好貴

唔群埋賓周is ok

問左no7 要1150
不過都會買

已經群咗

反賓周=假皇

學壞

麻麻地作客
今季應該會買主場同第二作客

我買主場求其一件算
矛錢真橙

唔好學笠水就得

又串我老死世清

Marca's Cover | "Mbappé: I don't know if I'll continue in Monaco."

笠水一定要學
呢個世界無英雄💧🚬

Gap仔講得啱

駁唔到 逃避雖然可恥但有用

佢留多季對各方都好

唔識價 1150算唔算好貴

四寶加印字差唔多啦

邊到有落場版買 s碼都嫌大件

年年主場既我今年諗緊買作客

成屋白衫

皇馬體能教練:唔洗擔心

Btw 拿大哥po錯件third kit睇落最正

熱呀嗎

個個都知你熱啦

一陣去買作客

屌你老母又屈

咁都屈

一

但係 食水煙一定要懲罰

我反而鍾意上年件third kit

你熱啲 你個名都紅埋

14年黑龍kit

黑龍無撚敵

有人放歐聯版印isco 1500🙁

?

世冠章遮咗個龍頭

佢先係紅色人

你都係

apm球員xs都有

未來人

你都係紅色人啦迷沾

真皇擔爺今日生日

走未

飲未

球員介紹：丹尼·施巴路斯

◆

施巴路斯（1996年8月7日出生於西維爾）現在是一名皇馬球員了。這位20歲的中場完成在波蘭舉行的U21歐國盃後，由貝迪斯轉投皇家馬德里。

卓越的技術是他最為突出的能力，也讓施巴路斯在球場上能夠將皮球牢牢掌控，並送出精妙的傳球。隨著施巴路斯的加盟，白衣軍團又得到了西甲聯賽裡其中一名最具潛力的中場球員。在上賽季的西甲聯賽裡，他在過人排行榜中排名第4（80次）。

雖然目前只有20歲，但他已經為貝迪斯出場了65次。他在2014年4月26日完成了自己的一隊首戰。在上個賽季，他一共出場31次，攻入2個入球和2次助攻。

職業生涯：
-貝迪斯青年隊（2012-14）
-貝迪斯B隊（2014）
-貝迪斯（2014-17）

榮譽：
-U19歐洲國家盃冠軍（2015）
-U21歐洲國家盃最佳球員（2017）

片段：

拿祖公佈歐聯作客球衣？！皇馬：……扣人工

◆

香港時間今天凌晨，拿祖在自己的社交網絡上發佈了一張宣傳新款球鞋的照片。

球鞋不重要，重要的是他身上穿著的可能正是皇馬的新賽季歐聯作客球衣，而這款球衣尚未公佈！

照片發佈後不久，拿祖立刻將其刪除。

仲有無白色人

從被西維爾拋棄到加盟皇馬，歡迎你，施巴路斯！

◆

2017年7月14日，皇馬宣佈與施巴路斯簽約6年，違約金為2億歐元。最終，這位手握4份邀請的中場選擇了白衣軍團，巴塞、祖雲達斯、馬體會都只能失望而歸。根據皇馬官網的消息，西班牙時間7月20日13點，球會將為施巴路斯舉行加盟儀式。7月21日，他將前往美國與一隊匯合。

在今年的U21歐國盃上，施巴路斯獲得了賽事金球獎。現在，他是西甲聯賽最被看好的年輕中場之一。施巴路斯的控球能力很強，雖然年輕，但在老球員身邊也顯得十分自信，能鎮定自若地指揮隊友，也能與對手及球證爭執。他的加盟意味著皇馬又得到了一位未來之星。

丹尼·施巴路斯出生在西維爾的自治市烏垂拉(Utrera)，因此他在西維爾開始自己的足球生涯。2009年，由於被查出慢性支氣管炎，西維爾選擇放棄他。12歲的他沒有放棄成為職業球員的夢想。

“我得了哮喘，當時我是隊裡年齡最小的。對我來說，那是非常艱難的時刻，因為那時我已經在西維爾踢了7年。之後我跟著私人教練訓練了2年，因為我知道我想要成為職業球員。”

加盟西維爾的同城死敵貝迪斯後，青年隊時期，他就顯露出了高人一籌的實力，2014年，他完成了成年隊初陣。“貝迪斯給了我機會，我要為此感謝他們，我能有今天的成績，都是因為貝迪斯給予我的信任。”

20歲的施巴路斯表現出了超越年齡的成熟。據他自己說，這來自於他的母親。“家人的謙遜和勤勉影響了我，我能成為職業球員，他們的影響至關重要。在我拿到駕駛執照前（2017年5月），都是我的媽媽開車帶我去訓練。”

施巴路斯的轉折點是普耶被域陀·山齊士取代。在普耶麾下，施巴路斯只有一次正選。去年11月12日，域陀·山齊士成為貝迪斯主帥。施巴路斯曾經說過：“新主帥（普耶）不喜歡用我，我真的很擔心會丟掉在西班牙U21的位置。那是一段艱難的時光，我有7輪西甲都沒能上場。域陀·山齊士執教後，一切都改變了。”

不過西班牙U21主帥施拿迪斯從未失去對他的信任，今年3月接受《ABC》報採訪時，他說：“我們的計劃裡一直有他，即使是他難以在球會得到機會的那段時間裡。”

施巴路斯的偶像是恩尼斯達和伊斯高，“我總是試著從他們身上學到東西。”來到皇家馬德里後，他可以和伊斯高並肩作戰。與此同時，球隊的中場競爭也將更為激烈。

施巴路斯是皇馬一隊第15位年齡在26歲以下的球員，歐洲冠軍的陣容平均年齡是25.3歲。目前，他和菲奧是皇馬今夏僅有的2個引援。

轉會官方宣佈後，施巴路斯在社交網絡上表示：“你難以想像加盟皇馬後我所體會到的自豪和責任感，為了在球會偉大的歷史上更添偉大，我會全力以赴。”

cba老師

Ceballos

馬些路：“我還沒和C朗談過，但他知道我們都支持他”

◆

在今夏的轉會窗開啟後，關於基斯坦奴·朗拿度可能離開皇馬的傳聞就源源不斷，但馬些路表示所有皇馬球員都站在葡萄牙前鋒的身後支持他，球隊和開始休假前一樣團結。

儘管這名左後衛還沒有和基斯坦奴談過，但他談到了這位因洲際國家盃而尚未歸隊的隊友。

“我還沒和朗拿度談過這個話題，但他知道所有隊友都支持他”，馬些路在新賽季的第一場新聞發佈會上說。

“等他到美國之後，我們可能會談一談，看看他心情怎麼樣。”

對於同是左後衛的菲奧的加盟，馬些路也予以了歡迎。

“從我來到皇馬的那一刻，我就知道必須永不停歇地戰鬥，即使是球隊裡沒有另一個左後衛的時候。”

“菲奧非常年輕，他會給皇馬很大的幫助。我非常相信他，教練也一樣。”

對於新賽季，馬些路表示雖然2016/17賽季獲得了雙冠王，但他仍然一如既往地充滿動力。

“每個賽季都一樣讓我激動。我的確已經在這裡很多年，但我依然會在每一年裡全力以赴，我也希望將我的經驗傳授給這間球會的年輕球員。”

“我的動力不會改變，我會為球隊戰鬥之死。”

“上賽季我們贏得了兩座冠軍獎盃，但我們知道自己還能進一步提高。”

與此同時，皇馬在UCLA完成了第三天的訓練課。除了體能訓練外，在施丹帶領下的有球訓練比重也開始增加。

球隊還進行了11人的分組對抗。

A隊：卡華積，拿祖，文奴‧靴蘭度，馬些路，高華錫，摩迪，伊斯高，阿查夫，巴利，丹尼‧高美斯，莫拉達
B隊：丹尼路，華拉尼，迪謝路，菲奧，卡斯米路，卻奧斯，奧斯卡，基沙達，法蘭祖，賓施馬，盧卡斯·華斯基斯

訓練課的前30分鐘對媒體開放，在這段時間裡，施丹兩次將球員們聚集到一起糾正錯誤。

摩連奴：“皇馬有權對莫拉達的轉會費提出要求”

◆

艾華路·莫拉達差點成為曼聯的一員，不過兩間球會在轉會費上沒能達成一致。

週五晚，摩連奴談到了莫拉達的話題，他認為皇家馬德里有權提出他們想要的轉會費。

“我們對莫拉達有興趣，這是顯而易見，並且也是公開的”，曼聯主帥在新聞發佈會上說。

“我們在轉會費上沒能達成一致，這也是顯而易見的。”

“但是皇家馬德里有權對其麾下球員的轉會費提出要求。”

“我們無權決定皇馬球員的身價。”

“我不是批評皇家馬德里，也不是批評我們的高層，因為他們有過報價，也試著去談判了。他們只是沒能達成一致。”

摩連奴還談到了即將到來的歐洲超級盃：“我們和皇馬一樣，也是豪門。”

17分鐘J片
Ball Control 無Isco咁好
但係defence dribbling passing 有潛質超越isco
睇黎摩迪接班人有著落lu

為了在球會偉大的歷史上更添偉大，我會全力以赴。

daddy

丹尼路26歲生日快樂

◆

今天是丹尼路的26歲生日。這位右後衛於1991年7月15日在巴西出生。加盟皇馬後，他已經隨隊捧起了2座歐聯冠軍獎盃。此外，他還有一座西甲冠軍、一座世冠盃冠軍和一座歐洲超級盃冠軍。

這位巴西後衛於2015年夏天轉會皇家馬德里。目前他代表白衣軍團出場56次，攻入3球，送出7次助攻。

路蘭迪下季係咪踢一隊

細路
好好跟西班牙第一中場學野

護波同防守都幾好

好多西甲隊要佢
咁多中場 係咪留隊真係未肯定

見華利祖都歸隊，佢仲未有消息

應該大部份90後都要睇埋季前賽再決定

佢都會21號一齊歸隊
雖然佢話留隊
但未到最後一日都唔可以肯定

除左摩迪
全部中場90後牙

好撚多中場啊佩狗
唔用又買黎擺 我立即屌你老母

佩狗已經玩厭魔笛

賣左JAMES仲唔滿意?
唔好再嘰嘰吉吉

49000唔好亂屈我地佩狗

賣撚埋隻擔泥
今個轉會100分

買定人接摩迪班牙

可以劏返車仔

佩狗

即放啦屌

兩大毒瘤

意大利媒體稱祖雲達斯會向皇馬送上一份7000萬歐元的報價求購卻奧斯。西班牙方面的消息表示，皇馬態度非常明確：卻奧斯是非賣品。

普巴都成億啦

冇兩億都唔放喇

蛆狗買返意甲啲人啦

150m啦屌

祖記果然係乞衣

200

都唔賣

請食糖水

不了 你祖全隊過黎唔夠換我一個卻老

發覺紅衫普遍都低質
獌係狗 猁同阿妓就廢
拜就係賤種畜

仲有紅藍間

溝淡左色加番d藍 但會影響智力
碧基咁愛疤狗 所以智力下降得咁快

牙禿一抽10

7月14日訓練圖片

◆

講主場代表色啦 阿維做乜咁敏感

牙禿輕度弱智

又係你話紅色

猁其實我幾欣賞佢近年
慢慢重整變強

獌反而無左費蛇時代種霸氣 但都叫重組緊 變強緊
阿隊垃圾門口狗 同 賤畜拜真係唔好提

利申 見樓上施嬅巴搵白色人突然發覺紅色共通點

粒水狗又咬我純白鎮既人

阿狗又沖出黎

主色啦 年年轉既作客唔計

你個重度弱智出黎做咩 去孝順母親啦

五十步笑百步

係 我都唔算孝順

係夠孝順
身體髮膚受之父母 廢事受傷所以笠水
邊個夠你孝順

多謝誇獎
好彩粒左水唔係做左肉酸仔師兄

官網仲平

等季中減價

運費貴

所以其實差唔多

岩岩買左
好多19000

正常香港特別多獌狗，我睇波d FD 基本上十個有八個獌BTW巴打印咗邊個名

C朗
有諗過印其他
不過第一件皇馬波衫就印c朗啦

好憎獌狗同疤狗

都多左好多皇狗glory hunter

開名啦

佩雷斯主席

巴打可以既返到屋企，幫件波衫影張靚相up上黎放起post頭

迷沾水煙王

佢弱智架
見佢賣達仔去祖就知

今季主客都買晒
主印卻佬 客印isco
諗住一件聯賽章一件R聯
但R聯好撚貴

好呀

官網四寶都係15美元，但件衫成90美元所以著數唔係到到都有

皇馬仲有件唔記得邊年紫色作客奧燒
有件林伯車仔歐聯決賽版
其他就有阿記法比加斯 山神 奧燒

10-11?

依件

係10-11

又屈我迷占
我從來都係旗幟鮮明 堅定不移咁反占

哦！

我季尾先屌左件摩迪番黎
撐左皇咁多年
係第十冠個年冇買到波衫

⚗️🚬😯

兩個都派左膠

講起波衫
好想追返件黑件，14/15主場，同埋上面巴打件紫作客

其實當年件紅作客同綠作客都有d興趣

牙維成日蝦皇區嘅人
一定係獌嘅奸細

仲有前季件深藍作客

黑龍你預搵到都貴到仆街

綠作客我都想買
仲有黑金果件作客

淨衫全新7舊

依兩件

只買訓練波3

又關禾事

我反而想搵返12-13件主場,雖然件衫好似中學雞D PE衫但我覺得幾靚

買左今季件歐聯訓練波衫
夏天著幾舒服

呢件我覺得又係球員就波衫
球迷著就pe衫系列

好少係市面見到呢件

佢件雞翼袖幾正咁

牙維都有呢件？

件白金都好靚

下個po幫手加埋我件朗隊

Hkg

話說好似好耐無見過綠豆sir

邊到有得買？

返左高登啦

準備回老家了

佢呢啲油頭毒撚it狗
平時冇fashion sense
靠波衫黎遮醜

維哥185高 大隻仔黎

BONUCCI WANTS MORATA AT MILAN

New AC Milan signing Leonardo Bonucci wants Alvaro Morata to choose the Serie A side over Chelsea, according to Tuttosport .

Milan have been free-spending in the transfer market, with the €40 million capture of Bonucci from Juventus the latest signing for Vincenzo Montella's side. The defender has spoken to the Real Madrid striker to urge him to be the next Milan signing.

CHELSEA WON'T MATCH DANILO PRICE TAG

Chelsea are unwilling to match Real Madrid's £30.8m asking price for defender Danilo, according to the Evening Standard.

The report claims the Blues are only prepared to pay £28m for the Brazilian, who they want to compete with Victor Moses for the right wing-back position.

28m都唔放

擔泥唔走 梅尼亞點黎

黎黎去去都係依幅

差果兩百萬死要面。。

咁擔泥成個皇馬嘅highlight係得呢幕咋嘛😂

呢件其實唔差

遲d viu tv係咪有得播皇馬季前賽？

我摩迪咁既身形好難carry
渣維185先carry到

排名
1st:

2nd:

3rd:

你愛疤塞

第二唔入流喎
上季果件黑色仲靚啦

Agger

個人喜好而矣
不得不承認1415既波衫三款都係高質
可惜就係個季雞胸

有無巴打覺得13/14件藍作客唔錯

講還講 唔好貼質素王

ozil

皇家車路士

呢季d字唔靚 立體字

AC米蘭咁有錢

不如試下一季Unicef logo #偽善的球隊

好

好後悔無買呢件

吾sick野

夠膽講一家係10s最好嘅主場

依季3件都正

#classic #adidas #classicrm

個人認為
1.黑龍
2.今季3客
3. 1516 3客

班拿貝不射男J片

我最喜愛top3
1. 黑龍
2. 11-12 金邊主場
3. 14-15 粉紅

講起黑色 0910果件第二作客都靚到爆囉

J撚到虛脫

最好j一定係國家打吡手術刀比牙朗反cup個球

睇番當年嘅賓周覺得好撚不可思議
點解當年呢啲tap in會入到而家入唔到

btw奧燒真係不射男黎
有幾球自己可以射都要助攻人地

得罪阿維=係耶穌頭上釘蝨毑

對多仔2-0 單刀射失
牙朗屌晒鬼

華列祖同另外三個比真係比下去

唉有時係到諗
大眼未走會點樣
佢同C朗真係好甲

ozil聯賽用一流

訓練波衫邊到有得買？

官網

會無位踢

同阿維返深圳玩完 食左成5舊水宵夜 好撚正

咪9up啦 岩先先同牙維食放題

食乜撚野放題
阿維揼骨揼到訓著左冇上房

好似見到有條死金毛著住19000波3係海底撈打邊爐

阿維冇染髮 佢今日戴住漁夫帽

你今日帶幾條黑腸黎
仲叫呀維上房
平時玩唔夠咩

once go black never cum back

你兩個gay😥

山狗開到聲話想去歐聯隊

Theo同達仔好似幾fd

卻老無fd?

有時係忍唔住笑.jpg

似乎得鏝城會買佢

仆街踢得幾好

有人想知再講

有FD嘅就唔係卻老啦

影親團體相硬係一條友癡線佬咁係到自high

Bale生日快樂
廿八歲了 希望今季健健康康

不嬲踢得好 但佢點解打右邊既

有屬於自己嘅世界有時係好時黎

下下都係推入中路 得左腳識踢波

次次交俾佢就拖得勁慢
個位仲要後過踢皇馬

慢到喊 控波都仲係冇進步
死左腳 冇轉身
廢到

廢沾練大隻左
搞到D動作仲慢

成個月巴咁
唔去獌真係sai左佢

月巴至少係神童 佢邊忽比到

看了丹尼路的“慘況”，巴利，你還敢過生日嗎？

◆

昨天是皇馬右後衛丹尼路的26歲生日，一大早，隊友們就為他慶祝了生日，材料是做蛋糕的原料，——雞蛋和麵粉。

意不意外！驚不驚喜！有這樣一個搗蛋副隊長是什麼樣的體驗？丹尼路瞬間拿起一個雞蛋準備反擊。

看到這裡，小編不禁要感嘆一句：現在球隊的氛圍真是好啊！丹尼路：小編你是想挨我一顆雞蛋嗎？

請看給丹尼路慶祝生日的完整片段：

然後，今天過28歲生日的巴利表示：

巴利於1989年7月16日在加迪夫出生，2013年，他加盟皇家馬德里，現在即將迎來在球隊的第5個賽季。

來到皇馬後，巴利留下過很多精彩表現，國王盃決賽的邊線突破，傳球給三秒後的自己，在贏得第十座歐聯獎盃的比賽裡，巴利在加時攻入反超前的入球。

目前，他已經為皇馬出場150次，攻入67球，此外他在助攻方面也有不錯的成績：共為隊友送出36次助攻。

由於傷病原因，上賽季他過得並不如意，但我們期待大聖歸來的那一刻！

巴利，生日快樂！

西班牙化：13年來最多西班牙球員，30年來最多西班牙U21球員

◆

丹尼·施巴路斯的加盟使皇馬一隊陣容中的西班牙球員人數上升至13人，為近十年最多。

2004年，皇家馬德里陣容中的西班牙球員人數同樣為13人，在那之後，球隊單賽季的西班牙球員人數從未超過這個數字。

考慮到現在球隊一共有25名球員，這就意味著西班牙球員的人數已經超過其他國家球員的人數。

這13名西班牙球員是：卡斯拿、魯賓·恩尼斯、卡華積、華利祖、拉莫斯、拿祖、伊斯高、施巴路斯、馬高斯·洛蘭迪、莫拉達、盧卡斯·華斯基斯、阿辛斯奧和美奧萊。

與此同時，施巴路斯是皇馬陣中的第5位西班牙U21球員，這是1986年以來的第一次。

1982、1984和1986年，皇馬隊內分別有7個、9個和7個西班牙U21球員。但是在那之後，人數從未超過3個。

現在，隨著施巴路斯、馬高斯·洛蘭迪、華利祖、阿辛斯奧和美奧萊都可能進入2017/18賽季的陣容，一切發生了變化。

除此之外，皇馬還簽下了菲奧·靴南迪斯，雖然他曾代表法國青年隊參賽，但現在他打算為西班牙隊效力。

皇馬一隊下賽季的平均年齡是25.8歲。這些年輕球員在西班牙U21國家隊時已經彼此熟悉，現在他們準備在班拿貝球場繼續攜手成長。

邦路斯致電莫拉達，希望他加盟AC米蘭

◆

曼聯的大門已經對莫拉達關閉，但西班牙前鋒還是有可能在今年夏天離開皇馬，比如邦路斯就希望他能去米蘭。

加盟AC米蘭後，據報導，意大利中堅給莫拉達打了電話，試著說服他也前往聖西路。

據《米蘭體育報》報導，由於AC米蘭需要一名前鋒，邦路斯想到了自己的前祖雲達斯隊友。

不過，莫拉達很可能會婉拒重返意甲的可能，因為AC米蘭下賽季沒有參加歐聯賽事的資格。

此外，他的祖雲達斯生涯也可能製造障礙，儘管邦路斯證明這不是問題。

施丹的計劃沒有改變

◆

上賽季，皇家馬德里歷史性地收穫了歐聯冠軍和西甲冠軍雙冠。

現在，衛冕冠軍正在美國備戰新賽季。施丹決定不對去年的訓練計劃做太多調整。

他對UCLA的訓練設施感到滿意，也對球員們的態度感到放心，所以他認為沒有必要做改變。

週六的訓練課開始前，他和幾位記者聊了一會兒，法國主帥依然能感受到球員們對他的尊重。

不過由於時間的關係，他沒有過多停留，很快就又踏上了前往球場帶領球隊訓練的路。

祝我聖身體健康

包唔包頭髮

感謝摩佬

HB

生日髮落

好賤

生快

有生之年希望可以偷偷地入皇馬更衣室幫佢地逐個含
除左賓施馬月

比你都唔夠薑含啦
拖舟條私家J黎wor
你含完真係拎鐵棍將你往死裡打

呢度有個肉酸仔可以同你互射

小妹唔識射

咁多條J都唔識?

theo揀西班牙，傻咗咩
西班牙咁多閘爭緊位
反而法國左閘廢咁多

幫肉酸仔含咪得囉

法國都有Kurzawa Mendy 🇫🇷🇫🇷

Digne都好勁架

Barca offered 70M + Rakitic for Veratti and their remaining budget is just €18 Million 😂😂😂

-Cr7Amol

拉瑪西亞唔係好撚勁既咩 求期升兩件上一隊都夠砌啦

仲要炸PSG IG

佩狗仲推緊世清d post

我係巴黎點都唔會賣比疤啦
近年兩次歐聯輸比佢 仲要上次比人黑雞反cup破紀錄

梅西唔知幾時接受過訪問
話希望球會買D當打明星
唔好再用青訓

佢啲仇恨心好重

西媒 : C.朗在皇馬只剩一個朋友

今夏皇馬對陣容進行了調整，有新援加盟也有球員離隊。西班牙媒體稱，離隊的球員都是C.朗拿度的朋友，而現在C.朗拿度在皇馬只剩下一個好朋友了。

《馬卡報》表示，C.朗拿度最親密的幾位好友已經不在球會中了。葡萄牙同胞比比和干查奧都已經離隊，比比以自由球員身份加盟了比錫達斯，而干查奧被租借到了士砵亭，連J.洛也被租借至拜仁。

這意味著，目前皇馬陣中只剩下馬些路一個與C.朗拿度關係親密的球員。報導甚至稱現在C.朗拿度在前往訓練場的時候感到很孤獨。

不過還好C.朗拿度還有馬些路這個死黨在，此前有不少C.朗拿度離隊的傳言，葡萄牙人還被捲進了逃稅風波。而那時的馬些路表態稱：「我還沒和C.朗拿度談過這個，但他知道我們會至死不渝地與他在一起，當他回來我們會與他溝通，看看他心情如何。」

一出場就汁左個飛機杯 Telekom Cup

我覺得哩個係C朗地位嘅問題
一個咁多屆金球獎得主
又已經30幾歲
岩岩加入球隊個D U21
THEO, 施巴 個D 都係有一個好敬畏嘅心態同C朗相處
就算係新舊金童都好
都係將C朗當係一個大師兄咁
所以大家個YEAR GAP太大
好難拎佢地當C朗係朋友咁相處

邊條GAP

Gap仔個條

點解GAP仔要返高登

HBD

探綠豆蛇

皇馬冇位俾佢發輝

咁撚樣叫好 人地一迫埋黎就回傳 仲用佢打翼

個眼神好似挑逗緊達仔咁

...

多gay佬係事實

好耐冇返了

點解皇區咁多GAY佬

7月15日訓練圖片

◆

冇人上水

人都買齊
冇咩好討論
等超級杯豬比曼

丹狗 達仔有機會走

丹狗仲未king掂價

得返扭波王果d

阿朗同拉膠好fd架喎

年紀最大唔計兩個龍 就係朗拉膠跟住就係賓周

摩迪？

摩迪同朗哥同年都係85年
今年32歲
跟住到拉膠, keyword 卡斯拿都係86年
賓周87年
bale 89年
哩家中場年輕得好恐怖
過25歲嘅都係得摩迪卻老
米路岩岩好25歲

但年紀大嗰幾個真係最重要(除左賓周
朗哥拉隊摩迪都無人代替到

中場同後衛多數老先會勁
前場就相反

皇馬係比較反常

皇馬乜都反常㗎啦
擔泥同賓周呢啲腳色都有得留底

賓周都算 擔泥一定要清走佢

賓周今年除對下體個陣底線過三條友，佢有好波過咩

足矣

仲要幾-6下

賓周到底累牙維輸左幾多

2:19

朗仔是咪美國無佢份？ 遲啲8月對疤狗出唔出到？

美國無佢份
但對疤狗就唔知
不過我覺得冇左朗哥
實力上都唔會有太大影響
咁多球員可以用

熱身賽wfc
到係比教練睇下邊個啱洗

西超盃就難講啲

有預感我朗好快會退落黎 around 世盃後！

猩猩表演

棋靈王抖夠又要發功

棋靈王
睇嚟朗要踢到40了

有預感我地會俾19000班黑肉腸撚

黑腸聯40:0皇馬

49000

摩佬做法：
美國呢場會大敗
然後係歐超會用呢場激勵d球員
之後大炒西波皇

利申：唔識摩佬

49000仆街死

新主場印左拉膠到了

依家now播緊季初對西班牙人
全隊都打得好快係得某10號球員慢過豬油

人都走咗
不要再說了

耐無上黎 on99同一眾迷占收左皮未？

拎到洛賓件10號未

疤狗D買賣人真係好弱智
之前就etoo加錢換伊巴
計埋個人身價
其實個時係天價
依家又黎

唔係話成個B隊都係韋煙鏟架咩？

點解會放拉傑迪

你真係太耐冇上
主席叫ON撚9
On99王冇過到黎

唉屌！係喎 sor

Btw皇馬來季加油

Link王我老死留守舊登 真漢子

可唔可以簽依家歐國杯女足荷蘭9號個Miedema頂賓周？

叫佩狗整返隊女子隊

橫掂出賓周都係打少個
出條女起碼唔踢得都有得睇下先

如果擔泥唔介意打後備黎講算係一個唔錯既cover啦
希望皇馬轉會窗已關 好驚佩狗發姣

個撚個都你老死

生日快樂 擔泥佬

走未呀屌你老未

皇區老死得阿維 同 link王

Yes 冇咩人接受到你粒水

係 皇區個個都係勇武嘅香港人
路見不平即係同人展開撕打

咁你又話要撚狗
Book曬場又唔出又真係唔怪得人叫你牙笠喎

錯了 輸人唔輸陣
點都要嘴炮下先得

想8=3🐶🦆🚬

各位早晨

早晨 賽周轉會未

米路幫卻老按摩

不了，想青訓上位

地鐵要揀有雪肌精廣告既位先坐

La Gazzetta dello Sport claim #ACMilan are on the verge of €70m Alvaro Morata move #RMCF #CFC #MUFC

米蘭條水喉大撚到

中資

會員康打已經離棄左皇狗

飛咗去墨西哥啦

所以咪冇人用囉,升親都係得依個級數

班迷沾都飛左去慕尼黑

你都去左曼徹斯特

熱拜獌齊齊爆閘

你25

唔好聽粒水阿狗妖言惑眾

據聞今年轉會窗有€300m資金 依家仲追緊連拿度·山齊士

但你推佢po

駁唔到...

反雲既下場

幾時先同世清和好

你班傻仔宜家先知肉酸仔25

佢唔肯我都冇辦法
依加唯有自衛

成隊波換曬點夾

@Suu

300m

J到虛脫仲邊上黎鳩up

得罪講句，米蘭買咁多人
都係歐霸級數

向世清投降吧

想挑戰蛆

挑戰羅馬同拿波里先啦

其實糷人腳夠勁
係睇下夾唔夾到

講真糷重組期 係要買呢D人架啦 但一次換曬又真係誇張

中資隨時爆煲

eg 太多

走資咋人地攞黎
邊有咁易支爆呀

買球員洗黑錢

其實應該要停 打半季再睇下買咩人

唔夠你傻

係 懶好心救個25仔

雲爺爺足球經濟學：買多過三個人會對球隊不利

屌 隻弱智蛆狗熱我地開post 仲用個咁串標題 希望大家唔好理

我地皇區都試過有手足弱智到開獌狗post

牙笠?

有預感獌班黑腸會撞散拉隊同華仔

盜如瘋

摩佬教仔

搵lkk條黑腸插你尿道

有名你叫笠仔 邊會咁勇武

你唔好咁肉酸啦

獌

Gandgang

A米 唔是買左Andre Silva喇咩 仲要達子來做咩

喂 幫牙維rap返首啦

yo yo check check ~
今日 我同大家講
佩狗老母真係好肉酸
佩仔碌jer仲要係攣
佢成日追擊我老死世清
搞到世清覺得佢係25賤精
事實係唔抵得世清係精英

YO YO CHECK CHECK

今次轉ac慢左

又快番

Yeah yeah yeah

ON撚9同B仔一個作歌詞，一個rapper,兩大音樂才子

bye

Funson

打返佢最鍾意既雙箭頭212囉

又屈

係
好撚無恥

fuck u

ho ball

Ugly

佩狗打手有冇質素王wiki變左fuck you張圖

冇

莫拉達堅持想走，米蘭可能是下一站

◆

由於曼聯沒能滿足皇馬對轉會費的要求，莫拉達加盟紅魔的大門關閉，但現在，能燒錢的有中國老闆的AC米蘭出現了。

他們已經開始與皇家馬德里進行談判，不過皇馬對莫拉達的要價依然是9000萬歐元。

儘管上賽季收穫了3座冠軍獎盃，但是為了得到更多出場時間，莫拉達依然下定決心要離開，沒能轉會曼聯令他感到失望。

在意大利，有報導稱他的前祖雲達斯隊友邦路斯正試着說服他加盟米蘭，就目前而言，這似乎是莫拉達最有可能的下一站。

曼城加入追逐丹尼路的行列

◆

曼城是又一間加入追逐丹尼路行列的球會。

據《泰晤士報》報導，巴西人吸引了其主帥哥迪奧拿的注意，並且此消息得到了《馬卡報》的確認。

當祖雲達斯退出後，車路士這幾天一度是丹尼路最有可能的去處，不過一切都還沒有敲定，曼城希望能後來居上。

與此同時，皇馬準備靜觀其變，3500萬歐元的要價不會改變。

丹尼路很清楚卡華積是皇馬在右後衛上的第一選擇，而他為了即將到來的世界盃，需要得到更多出場時間。

另一方面，由於欣賞他的職業精神，皇馬並不急於出售他。

隊長拉莫斯歸隊，只等C朗和U21球員了

◆

昨天，皇馬隊長沙治奧·拉莫斯抵達洛杉磯，正式加入到球隊的夏訓中。即將開始的這個賽季是拉莫斯在皇馬的第13個賽季，抵達比華利山莊酒店後，施丹和隊友們都歡迎了他的到來。

拉莫斯歸隊後，接下去要等待的就是參加了洲際國家盃的基斯坦奴·朗拿度和參加了U21歐國盃的西班牙U21球員了。

鏝好似好等人洗

買左walker啦

邊個後備

青訓/費蘭甸奴上季客串右閘都唔錯

哦

買左你個walker

小氣

條後防年年都買幾千萬都係咁廢

有心 起碼唔洗比big4輪住456咁陰公

無人想知啊躝啦屌你老母

叫連尼住比個pw你地鎖起個po佢

人不知而不慍
放心我唔會怪你地ga

叫連仔比個籠鎖起你好過啦

獌市打吡

U 25

禾拉隊巧撚型

25仔話人25

屌你老鼠佢同國米狗一樣咁撚煩 點解你班仆街可以同佢吹水

呢個角度幾似渣維

sorry

你邊個角度睇都係咁肉酸

你25之神

你係咪叫完jerjer雞黎

阿維個頭髮型型好多

佩狗ching得罪人多

25仔人人得以誅之

快啲21號 睇辛仔同掃把佬搞基

最25應該是菊花音
已經轉左做全職拜狗

後悔救佢

皇po好多25, 獌鏝妓

不過都係雞蟲

呢條撚樣邊個黎架

雙前鋒

一定係funson狗開

係咪你臭jer

世界情色王

你死好命

拉莫斯抵達洛杉磯 進行了首日訓練

◆

7月16日訓練圖片

◆

係me

其實哩家都冇咩人好買
維持士氣/隊內和諧先最重要
Btw有冇人知摩迪單官司點

賓周果啲慣犯都打得甩。。你估下

賓周勁到連法國總統都含佢碌撚
摩迪碌jer咁多鳩屎咁臭，邊有人幫佢含

佢垃圾

James 飛緊去中國

死返去拜區啦 拜球員關我撚事

永續賓周馬 未來名宿

拜狗=乞衣

拜仁球員=狗

腳狗 沙比狗

沾去唔去拜都係狗

起身叫雞喇 叫完再叫啊

矛力啦清

巴打去開洗樓定叫hg?

叫你老婆多D

屌你老媽子

放去未來熱

不了

放比阿
冇左山狗急需有質素攻擊球員

Sor 下季番番黎

想睇下山狗同阿朗同一隊互屌隊友
到時給我往死裡打可能成真

有拿卡錫迪同住烏夠了

同雲爺爺同聲同氣

去左唔好走唔該

9成9買斷硬

國米有意回購高華錫 皇馬：報價太低

據《馬卡報》透露，此前熱刺已經開價2500萬歐元求購高華錫，但皇馬認為價格太低。而現在國米也想要把高華錫買回來，加強中場的組織能力。不過，另外兩家意甲豪門AC米蘭和拿玻里也在關注高華錫。

死黑衣

車路士簽皇馬飛翼已達個人協議

有關丹尼洛的轉會，有了最新的進展。據巴西媒體Globosporte報導，皇馬後衛丹尼洛已經跟車路士就轉會達成了一致。

前幾天，丹尼洛剛剛度過了自己26歲的生日，他也在尋找新的挑戰。車路士教練干地求購祖記邊後衛辛度失敗之後，現在將注意力放在了丹尼洛身上。如今，只剩下轉會費的問題。皇馬希望獲得3000萬歐元的轉會費，當年皇馬簽下丹尼洛，花費了3150萬歐元。不過，據《馬卡報》的消息聲稱，皇馬希望獲得3500萬歐元的轉會費。

此前，接近丹尼洛的則是意甲冠軍祖雲達斯，不過據英國媒體《泰晤士報》的消息，曼城教練哥迪奧拿很欣賞丹尼洛，考慮將他引進。

不過，西班牙媒體《阿斯報》透露，施丹依然看好丹尼洛，認為他能為皇馬帶來提高。雖然卡華積是皇馬的第一選擇，但是施丹認可丹尼洛的價值，希望他能留在皇馬。新賽季，皇馬征戰六項冠軍，施丹將採取大幅度輪換。不過，種種跡象表明，丹尼洛本人更傾向於離開皇馬，尋找更多的出場機會。

睇到飛翼以為係牙禿個心離一離

以勢交者
勢傾則絕
以利交者
利窮則散
冇左占士呢到D反占即刻互咬

靴里拉：曼聯不會放迪基亞去皇馬

據《曼徹斯特晚報》報導，靴里拉表示自己會不惜一切讓迪基亞留隊。

已經被任命為球隊副隊長的靴里拉在接受採訪時表示：「他（迪基亞）現在在曼聯很開心。我知道這話大家都聽膩了，因為我每次都這麼說。大衛可是少有的能夠幫助球隊贏得積分的門將。我會不惜一切讓他留下來。」

此前有媒體報導皇馬仍然希望引進迪基亞，而曼聯不僅希望能收回6000萬英鎊的資金，還要求將卻奧斯加入交易。

占士走硬唔會再返黎

君子之交淡若水 小人之交甘若醴
君子淡以親 小人甘以絕
彼無故以合者 則無故以離

婊子無情 戲子無義
好多無情無義之徒
皇區好在有我

你個名

真名王

賤種獌

James

James拼命一面

拜妓合體

我叫你未來熱
你說這英超可像你
MMA 也是你
仆街仔也是你
攞三分也用這個拳頭懲罰你...
你叫你，未來熱，然而Champ不champ一樣美！
失三分會揼你，不失分也揼你，
輸親波我用拳頭埋牙馴服你！打得多麼任性！

主席好波

又兩隻拜狗

仲諗住冇左廢沾皇區會平靜

佢地就係衰咗仲著人對西瓜果啲人黎

yo yo check check

Suu 仔本職係迷占
而家走左佢慘過比人閹
唯有睇返英超未來熱
扯衫鏟人熱狗樣樣賤

主席又話唔迷占

卻奧斯值億六

任何幫過我皇既我都銘記心中

又負評

同我鬥多負評

Hi新皇迷報到
第十冠個年開始睇

我唱左出口

最鍾意邊個球員

俾多個你

知唔知皇區有咩規距

撐朗大聯盟係第一大黨
其他無所謂
拜神拜佢先

嚇走左人地

我鍾意c朗同摩迪

摩迪bb

皇區第一規矩 自己做好佢再番黎

Btw 皇區正式會員 豆蛇(已死) 世清 棋靈王
多次遞交申請既佩狗打手

Btw 新巴打大路牌 C7+Modric

佢唔佩做人
做259就啱佢

如果擔泥走 我第一個喊

拜仁啲衫點都唔襯我地皇馬球員

呢張相係點黎

支持搞鳩獌狗 佩狗好野

岩岩上網見到B隊用3M買左個巴西幼幼

皇馬訪港個年變左fans

巴利：“我會向你們展示那個最出色的我”

◆

巴利接受了《馬卡報》的獨家專訪：“季前賽將是很困難的，我們正在努力訓練爭取達到良好狀態。”

“去年因為傷病我總是進入不了狀態，我努力恢復健康，現在已經能百分百投入到季前賽的備戰中去。傷病讓我很困擾，因為你當然會想要用自己最好的狀態幫助球隊取得勝利。那時候我或許不應該急於復出，應該再恢復一段時間，但現在已經完全沒問題了。”

“說實話，在歐聯決賽前的那6週，我非常努力去恢復狀態，這也最終讓我有機會進入後備名單。如果我不那麼努力訓練的話，連後備席都進不了。我那時候一天訓練12個小時，就是為了能在決賽出場，最後出場時間是對我最好的回報。在家人和朋友面前舉起獎盃的感覺真的太好了。”

“我的目標就是保持狀態，繼續在皇馬踢球，努力踢出一個最佳的賽季。現在我需要變得更加強壯來避免這些傷病。（離開皇馬？）不，是傷病讓情況變得複雜，但也僅僅是傷病。我還有實力，只要我在最佳狀態，我就會向你們展示那個最出色的我。”

“我和皇馬簽了一份長約，我在這裡也很開心。我相信下賽季將會是偉大的賽季。我的計劃是在這裡入球。其實我不太看轉會新聞。我是個英國人，所以一直有傳聞說我會回到英超。這些傳聞在碧咸身上，在來西甲踢球的英國人身上都有過。可能有些人不相信，但是施丹有我們全隊的支持。”

“（在皇馬贏的位置很困難？）或許是吧，但這也是我奮鬥的理由。我們都想上場，都想獲得位置，但這裡不止有11名球員。施丹一直堅持輪換，給每個人機會。我覺得重要的是團結起來就能勝利的信念。上賽季我們在聯賽和歐聯上都發揮出色，這要歸功於輪換。輪換給球隊帶來了新鮮感，也讓球隊更好地運轉，因為每個人都有時間去恢復狀態。這很好，足球需要每個人的付出。”

“C朗離開？我沒怎麼看過報導，我也不知道之後會發生什麼。我昨天才知道盧卡古加盟了曼聯，你看...我確實不太清楚轉會的事情。（你期待繼續和C朗拍檔？）當然了，我們一起贏得了很多冠軍，不需要什麼改變。（這是你效力的最強球會？）我們有強大的團隊，如果一個人無法上場，那麼會有另一個人準備好。”

“（對阿辛斯奧的表現感到驚喜？）他在訓練中，在賽場上都很出色。上個賽季他留下了很多令人印象深刻的表現，是個出色的球員。（關於麥巴比？）我確實沒有看很多比賽，但他是個好球員。如果他加盟的話那一定是因為上賽季的表現。如果來，那希望他能幫助球隊。（對BBC的批評？）他們有他們的想法，他們有權力去表達。教練決定誰上場，我們要做的就是盡自己所能。”

柴崎岳、4年契約でヘタフェ移籍決定！

黎基達菲射爆皇狗個閪

希望今年唔好咁易傷

唔撚係路: 猩猩決賽廢...

唔好得罪牙維

唔好得罪阿白

Nigga維真係好撚記仇
同佢嘈過交嘅
佢一世都記得

出左6c信

你係咪覺得自己好幽默 ？

Alexis has been offered to Real Madrid by his agent Fernando Felicevic. #AFC

又係依句

屌你過嚟咪又係坐板

佢本小氣簿字典咁厚

得啖笑
要件老野做乜

COPE: Milan offered €75m + €10m in variables for Morata but Real Madrid are holding out for €90M.

Real Madrid don't want to sell to Morata.

要實現細個個陣既夢想掛

人地要踢歐聯姐

睇左篇報道
話皇馬有BBC拒絕左

Go nigga team la diu

MARCA: Morata and Danilo determined to leave

唔係

猩猩如果可以踢到係熱刺最後個季咁撚癲既狀態就好

Oh no!!!!

3點半前個post爆嘅話麻煩手足幫手開新post

實留返比你開

唔好推咁快

1001

最鍾意用世界情色王

早晨Dybala done deal mei?

Dybala come la diu

樓上兩件拜狗又爆閘

樓上3件爆閘狗 又要我呢啲純白鎮出黎維持和平

死259

首先要比佢踢左邊

xavi

皇馬向費蘭度·阿朗素贈送了歐聯奪冠禮物

◆

6月3日在加迪夫擊敗祖雲達斯後，皇馬獲得了球會曆史上的第十二座歐聯獎盃。隨後，他們向F1車手費蘭度·阿朗素贈送了當晚的一小片球網。

本周一，阿朗素通過自己的社交網絡分享了從皇家馬德裡那裡收到的禮物。

著名的足球遊戲FM中，平圖斯是五星級體能師。

丹尼洛、阿辛斯奧、賓施馬等球員，一開始被平圖斯的魔鬼訓練折磨得痛不欲生，如此艱苦的訓練，充滿淚水、汗水，甚至是嘔吐。這樣的魔鬼訓練，為皇馬充沛的體能打下堅實基礎。平圖斯和施丹還研究決定，歐冠盃賽事期間的聯賽，堅決執行輪換，作客比賽時，C.朗拿度、摩迪等明星球員甚至都不隨隊出征，而是好好放鬆休息。

我愛巴塞

Fm15已經開始買佢

艾迪巴約指責弟弟：被迫離開皇馬的部分原因是家人

◆

2011年，艾迪巴約曾與皇馬有過短暫的緣分。儘管頗得摩連奴賞識，但當時他未能繼續留在班拿貝。

近日，接受BBC採訪時，艾迪巴約表示自己其實非常希望能留在皇馬，他認為皇馬決定放棄他的部分原因是弟弟給球會寫的一封信。

“為了能留在皇馬，我盡了一切努力，但因為我弟弟的一封信，我沒能留下……一封以艾迪巴約家族的名義寫給球會的正式信函，在信裡，他們說不應該留下我。我不是說這是他們沒有留下我的全部原因，但這可能是部分原因。即使只佔10%，那也很多了”，艾迪巴約說。

眾所周知，艾迪巴約與家人的關係不太好，他們之間甚至很少講話。他不止一次地說過家人從來不會在他受傷時聯繫他，每次聯繫他都是為了要錢。

如果高仔借去拿坡里都幾好

洛b間房個牆上面仲有件皇馬波衫

拉莫斯已經與球隊合練

◆

經過長時間的等待後，沙治奧·拉莫斯終於與球隊進行了合練。

週日晚，他只是單獨訓練，但週一上午，西班牙後衛就加入了球隊。

隨著拉莫斯的歸隊，目前皇馬主帥施丹需要等待的球員就只差阿辛斯奧、馬高斯·洛蘭迪、華利祖、美奧萊和施巴路斯了。

7月21日，上述幾名球員將與佩雷斯、荷西·安祖·山齊士、魯爾一起飛往美國。另一方面，基斯坦奴·朗拿度不會參與美國行。

佢果季都唔係踢左邊
輔鋒自由人

咪係 成班冇睇波係到鳩up

[資訊篇] 轉載
根據網上資料，17/18曼聯於歐聯賽事中，將會用上歐霸冠軍隊專用章參加歐聯賽事，大家印衫時千祈唔好印錯普通歐聯章！

又害死左一班印左章嘅人

獌狗關我撚事

關阿維事

之前猁買Salah都係 好多傻仔中招

我皇睇無鋒陣 點輔

賓周條垃圾唔走嘅話都係放達仔走吧啦
坐足咁多年仲要俾條垃圾騎住 好慘
isco又上埋位 就算達仔排前過賓周
都要排bci後便

我冇話佢個季踢左邊
熱刺靠聖carry所以安排個自由人位比佢
但係皇馬你唔係以為佢有自由人踢呀嗎
左邊已經係最合常理嘅位置

突發，發現六合彩必中辦法

屌
大佬呀 好撚心你呀 唔好咁撚肉酸呀
幽默感唔係人人有
無咪算囉 你係要死沖出黎想攞彩想柒咁
咁你想我比咩反應你？
哈你一聲又好似hea鳩你咁
好啦 到我同其他人接龍又驚寵撚壞你搞到你以為自己真係好識搞笑
屌你老母
你唔好咁撚樣啦 摺埋一邊死返去玩大富翁啦

其實係高登copy

Btw 連囝限制開post次數 屌佢老母

肉鳩酸

點求證係咪當晚既球網

有汗味

笑死

你都同佩狗打手一樣咁肉酸

新人lm
聽聞呢度好多紅白混種

你呢句指好多野wo ching
紅->獌
白->皇
紅白混種->拜，阿

佢係雞黎 邏輯有啲問題 同埋唔係好識中文

祖狗在禁錮戴巴拿

狙狗死黑衣買個人都要分期
拿拿聲放人唔好阻大家搵食

牙維here???

蛆條乞衣話要有卻佬先諗下咋

宜家最勁係isco打cf位，分波，帶波，傳射都得，前場任走，朗哥同禿就左右翼互換，互爆，不過都係出賓周，所以講咩都冇用

Real Madrid want to get €100M by the sales of Danilo & Morata in the coming days or weeks. No one will stay against his will. [marca]

痴撚線 又賣達

佢日日嗌走 有咩辦法

仲有咩地方買 70m+得英超/psg會出

yanez

ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้
ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้
ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้
ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้
ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้
ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้
ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้
ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้
ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้
ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้
ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้
ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้

AC

On撚9做乜鳩

大雨到呢屌你老母濕撚曬

可以推post了
屌你老母！！！

仆你個街塞撚曬車，番唔到屋企呀

你係咪好好打

佢係阿狗
粒水狗手足 = 好打

幫有錢佬啲仔女補習
辛辛苦苦賺個雞碎咁多
落住大雨自己走去小巴站
由頭濕到落尾
呢兩舊水既辛且酸

屌你老母有錢佬！！！

Hi真名王

溝左佢個女 你咪變有錢佬囉

真名王唔係舊登隻鏝狗on99王咩

駁唔到

兩個人黎㗎

轉ac轉得咁快

【山雨欲來風滿樓】皇家馬德里球迷迷轉會吹水區(56)

水煙佬教中文？ 咁好文彩

禾讀中文

Topic幾時先可以好似我果d咁正常

迷泡菜野個人好難正常得去邊

屌你呢個真係駁唔到

第一個就打撚柒你個肉酸仔先 又25又不孝
替你伯友出氣

this ho siu

推爆佢老母臭閪

我想奶ol腳

推爆樓主條撚

推

肉酸仔係咪搞事

濕身誘惑 1001

樓主啲肌肉簡直完美

長肛後浪推前浪推推

世界撚狗王🚬😎👍

好想奶ol妹妹嘅腳

想奶c打

Y想奶

推也推讓這風推

有冇奶過吉田董

佢係狗 奶乜撚

你屌狗

想要yoga..

拉龍進

你on狗

團長換ok ?

廢

爆post未

😒

肉酸

🤦

你要唔要錫一粒丫

爆

1000